諗到一招撚解密狗

就係每個回覆貼一幅圖

似撚返自己多啲

又可以睇返每幅圖有幾多正評